今日內取消酷熱天氣警告，老衲就永遠離開連登

你成日都話永遠離開連登架la

呢次認真

熱死狗

唔好取消
熱撚死你條仆街
反正你都走數

攬炒

邊度有狗肉食推薦

屌你老母你含撚啦

深圳向西村雷州狗肉

你次次都話認真架啦

大交合話黃昏會落兩

不評論個別事件

挽留定

頭先有冇人煲衲？

88

找數

認真挽留

2分鍾前
酷熱天氣警告 取消

好行唔送

走數狗

隻走數狗走左幾多次我都數唔哂
日日開膠Post又話永遠離開連登又這樣那樣

取消了

挽留